Trump:不會在1月20日參加拜登就職典禮

To all of those who have asked, I will not be going to the Inauguration on January 20th.

推

侵又多一樣野被人屌

文盲？

嗰日係大結局

第一個留言嗰條傻閪真係好撚煩

開戰梗係要迴避下

咩事？

又會比左膠屌.....

Twitter果個

咁撚冇面 緊係唔出席啦

other sources

仲以為你話我

去唔去都會屌

柒到咁，仲走出黎比人bin 咩

咁佢點連任?

下面個回覆

佢出席自己典禮

china health care
無知真係好恐怖
快d去中國啦

連任點會有就職典禮

左膠真係大仆街嚟 cls

五毛account

兩個槍手對住個台亂槍掃射

聽完你講太好啦

btw 聽講都係要再宣誓

侵都係過吓退休生活我唔想你再咁辛苦
贏唔贏到選舉 咦一刻我真係冇所謂

China cares about people

咁去啦屌你老母

佢咁講仲以為你係五毛

連任都有就職典禮

咁侵粉呢?佢哋都係愛國者嚟

暗示晒會開戰

Exactly 係一隻twitter版波台五毛account

@kromexstylez

你係要呃自己咪話有囉

之後再幻想侵認咗輸

一換一，我相信13億人民好樂意同佢交換

Cares people有冇錢可以回血

快啲送佢去中国比佢體驗下care with Chinese characteristics

中共完全滲透Twitter
真係好癲

唔好話打Twitter 無用
對家秒秒都打緊仗

李菲菲條臭閪

中共首席大將軍

身為侵粉我都唔想放棄
但已經唔想再諗贏唔贏
我好簡單 侵下半生開心就得
有時我好想佢四年前唔冇參選總統
好好做個有錢人唔好咩
點解侵咁愛國都要被人攻擊到遍體鱗傷
被佢休息下好冇

呢條友？Trump條條Tweet都見到佢，好撚煩

事實上係唔大方

本身佢講得啱 但見到china care people已經唔洗睇落去

是旦啦 咪屌lor

含登力

死左啦，仲俾侵譴責

太小家

點解要參加？

呢條撚樣煩d

根本中共係Twitter網軍 成千上萬
國企咁滯

反trump還反trump
支持社會主義還支持社會主義
反trump唔一定就係要社會主義
兩者冇關係

現在左翼唔再做戲
開到聲話要美國變社會主義國家

遵守social distance rule 呀
網上搞典禮咪得囉

其實所謂既第一個留言係會隨住時間跟Twitter套圍爐AI變，唔跟chronological order
你不如直接PO你睇到邊條啦

咪被左膠玩殘美國lor全世界一齊攬炒
啲人係要試吓社會主義係咩嚟先知驚

what knees? chiknees?

你話邊個五毛先

Twitter回覆果個@kromexstylez

去即係承認落敗，佢同意交出權力姐，但係唔承認選舉結果

係
其實中共干預好明顯

係 好on9

其實侵係咪要走
班左膠似係想做到佢入冊

仲出到post 既

美國人過咗安逸嘅日子太來

經過呢次，
唔夠多美國人要求調查潛在選舉舞弊
唔夠多美國人要求改革投票及點票程序
唔夠多美國人話要幫女死者聲討

唉

肉痛佢只可以渣住屋企人既手放低癡線佬形象

你對手用禁藥贏咗自己，你都唔會上台恭喜佢啦

咁L明顯嘅選舉作弊都係選擇"睇唔到"

啲左膠同阿叻一鳩樣

果條廢老個個侵留言都頭一個衝出嚟
唔講以為佢係gay
之前仲有個口罩中東閪又係日日衝出嚟咬侵

有無人記得game of thrones裡面 wild fire個幕

美國ball toy